波台矛盾 撐熱定撐利

正評 未來球譠皇者 熱
負評 千古球譠霸者 利

both